業餘波討論區

連登係咪冇咩人踢業餘波？
啲石地草地業餘league 場場都博曬命
好似第日唔洗番工咁
都冇人討論

次撚次都打架
去黎做乜
不過就岩哂宇清

又jer笠水狗

踢波出現呢啲情況都好正常

有冇人發覺香港業餘波好多隱世高手

依到個個至少都港超level 業餘波有咩好討論

真心講 好低質素
個個爛仔波 撞兩下 又屌晒老母

多
不過大多數都唔好球品

低水準嗰啲組別先會
高水準嗰啲組別個個有波底 撞佢都唔踢

東南海盃隊隊有一兩個甲組出身
你街場有料自然有人問你
無料既同幾個friend form一隊，見比賽就報都得啦

天下草地league 有好多甲乙組